有冇唔仇中嘅人支持香港獨立

有時諗下
完全當中國係外國去ignore佢
先可以成功咁創造一個香港民族

仇中都可以ignore